有無人知大埔間UA幾時先開

之前又話12月開嘅
都就到下一年仲見佢裝修緊